Ve zakladní škole jsem měla jednu spolužačku, ktera byla moc malinká. Pamatuju si že ona často byla nemocná a nomohla chodit do školy samá. Ona taky často byla smutná protože nemohla taky hrala s nikim v škole. kresla obrazky v knize, a ty byly moc nadherné. Seznamila jsem s ní a i jsem o jeji živote. Bylo to velmi tžeké protože ona travila hodně casu v nemocnici. Ale diky jeji problemu zjistila ze má zajem kreslat a samá to se naucila a se stala znamou umelka grafika. Často lide kteři mají nejaký problem mají vice silu
